# Vídeos


### Full width

```html
<div class="video">
	<div class="wrapper-iframe">
		<iframe src="https://www.youtube.com/embed/7xpZ7LNMCt0" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
	</div>
</div>
```

<div class="componente-pipoca">
	<div class="video">
		<div class="wrapper-iframe">
			<iframe src="https://www.youtube.com/embed/7xpZ7LNMCt0" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
		</div>
	</div>
</div>

## Getting the thumbnail from Youtube

```html
<div data-id="8RMFqM24fwk" data-thumbnail-quality="1" class="video video-thumnail video-thumnail--js">
	<span class="play"></span>
	<div class="wrapper-iframe">
		<iframe src="https://www.youtube.com/embed/" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
	</div>
</div>
```

<div class="componente-pipoca">
	<div data-id="8RMFqM24fwk" data-thumbnail-quality="1" class="video video-thumnail video-thumnail--js">
		<span class="play"></span>
		<div class="wrapper-iframe">
			<iframe src="https://www.youtube.com/embed/" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
		</div>
	</div>
</div>

### Setting the thumbnail manually

```html
<div class="video video-thumnail video-thumnail--js" data-id="8RMFqM24fwk" data-thumbnail="http://img.youtube.com/vi/ugsBic69hPA/mqdefault.jpg" >
	<span class="play"></span>
	<div class="wrapper-iframe">
		<iframe src="https://www.youtube.com/embed/" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
	</div>
</div>
```

<div class="componente-pipoca">
	<div class="video video-thumnail video-thumnail--js" data-id="8RMFqM24fwk" data-thumbnail="http://img.youtube.com/vi/ugsBic69hPA/mqdefault.jpg" >
		<span class="play"></span>
		<div class="wrapper-iframe">
			<iframe src="https://www.youtube.com/embed/" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
		</div>
	</div>
</div>



```html
<div class="section-videos section-videos--js">
	<div class="row">
		<div class="video main-video--js" data-fields="id|title|excerpt">
			<div class="wrapper-iframe">
				<iframe width="420" height="315" src="//www.youtube.com/embed/cyky3dFByFY?rel=0&amp;showinfo=0" frameborder="0" allowfullscreen=""></iframe>
			</div>
			<h2 class="title-video title-video--js">A Pipoca Digital acredita em Mágica</h2>
			<p class="description-video excerpt-video--js">
				Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud.
			</p>
		</div>
		<ul class="list-videos">
			<li class="list-item-video thumbnail-video--js" data-id="cyky3dFByFY" data-title="A Pipoca Digital acredita em Mágica" data-excerpt="Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Iusto magni laudantium pariatur maxime praesentium illum excepturi sapiente quibusdam id aspernatur iure." >
				<img src="http://img.youtube.com/vi/cyky3dFByFY/mqdefault.jpg" alt="" />
				<div class="info">
					<h4>A Pipoca Digital acredita em Mágica</h4>
					<p>
						Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Iusto magni laudantium pariatur maxime praesentium illum excepturi sapiente quibusdam id aspernatur iure.
					</p>
				</div>
			</li>
			<li class="list-item-video thumbnail-video--js" data-id="GdIBPkvXEVw" data-title="Voo teste com Phantom3 Pipoca Digital" data-excerpt="Võo Realizado no Pier Mauá Rio de Janeiro - com Vista para o Museu do Amanhã e Museu de Arte do Rio - MAR.">
				<img src="http://img.youtube.com/vi/GdIBPkvXEVw/mqdefault.jpg" alt="" />
				<div class="info">
					<h4>Voo teste com Phantom3 Pipoca Digital</h4>
					<p>
						Võo Realizado no Pier Mauá Rio de Janeiro - com Vista para o Museu do Amanhã e Museu de Arte do Rio - MAR.
					</p>
				</div>
			</li>
			<li class="list-item-video thumbnail-video--js" data-id="ugsBic69hPA" data-title="Especial #DiaNacionaldoCafé - Pipoca Digital" data-excerpt="O Brasil é o maior produtor de café do mundo. Não sabemos a conta exata de quantos por cento dessa produção vem parar aqui na Pipoca Digital.">
				<img src="http://img.youtube.com/vi/ugsBic69hPA/mqdefault.jpg" alt="" />
				<div class="info">
					<h4>Especial #DiaNacionaldoCafé - Pipoca Digital</h4>
					<p>
						O Brasil é o maior produtor de café do mundo. Não sabemos a conta exata de quantos por cento dessa produção vem parar aqui na Pipoca Digital.
					</p>
				</div>
			</li>
			<li class="list-item-video thumbnail-video--js" data-id="8RMFqM24fwk" data-title="Especial Dia do #Beijo - Pipoca Digital" data-excerpt="Vocês acharam que a Pipoca Digital iria ficar de fora do #DiadoBeijo? A verdade é que estávamos de olho nas mais de 500 mil postagens que vocês fizeram com a hashtag #beijo ao longo do dia.">
				<img src="http://img.youtube.com/vi/8RMFqM24fwk/mqdefault.jpg" alt="" />
				<div class="info">
					<h4>Especial Dia do #Beijo - Pipoca Digital</h4>
					<p>
						Vocês acharam que a Pipoca Digital iria ficar de fora do #DiadoBeijo? A verdade é que estávamos de olho nas mais de 500 mil postagens que vocês fizeram com a hashtag #beijo ao longo do dia.
					</p>
				</div>
			</li>
		</ul>
	</div>
</div>
```

<div class="componente-pipoca">
	<div class="section-videos section-videos--js">
  	<div class="row">
  		<div class="video main-video--js" data-fields="id|title|excerpt">
  			<div class="wrapper-iframe">
  				<iframe width="420" height="315" src="//www.youtube.com/embed/cyky3dFByFY?rel=0&amp;showinfo=0" frameborder="0" allowfullscreen=""></iframe>
  			</div>
  			<h2 class="title-video title-video--js">A Pipoca Digital acredita em Mágica</h2>
  			<p class="description-video excerpt-video--js">
  				Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud.
  			</p>
  		</div>
  		<ul class="list-videos">
  			<li class="list-item-video thumbnail-video--js" data-id="cyky3dFByFY" data-title="A Pipoca Digital acredita em Mágica" data-excerpt="Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Iusto magni laudantium pariatur maxime praesentium illum excepturi sapiente quibusdam id aspernatur iure." >
  				<img src="http://img.youtube.com/vi/cyky3dFByFY/mqdefault.jpg" alt="" />
  				<div class="info">
  					<h4>A Pipoca Digital acredita em Mágica</h4>
  					<p>
  						Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Iusto magni laudantium pariatur maxime praesentium illum excepturi sapiente quibusdam id aspernatur iure.
  					</p>
  				</div>
  			</li>
  			<li class="list-item-video thumbnail-video--js" data-id="GdIBPkvXEVw" data-title="Voo teste com Phantom3 Pipoca Digital" data-excerpt="Võo Realizado no Pier Mauá Rio de Janeiro - com Vista para o Museu do Amanhã e Museu de Arte do Rio - MAR.">
  				<img src="http://img.youtube.com/vi/GdIBPkvXEVw/mqdefault.jpg" alt="" />
  				<div class="info">
  					<h4>Voo teste com Phantom3 Pipoca Digital</h4>
  					<p>
  						Võo Realizado no Pier Mauá Rio de Janeiro - com Vista para o Museu do Amanhã e Museu de Arte do Rio - MAR.
  					</p>
  				</div>
  			</li>
  			<li class="list-item-video thumbnail-video--js" data-id="ugsBic69hPA" data-title="Especial #DiaNacionaldoCafé - Pipoca Digital" data-excerpt="O Brasil é o maior produtor de café do mundo. Não sabemos a conta exata de quantos por cento dessa produção vem parar aqui na Pipoca Digital.">
  				<img src="http://img.youtube.com/vi/ugsBic69hPA/mqdefault.jpg" alt="" />
  				<div class="info">
  					<h4>Especial #DiaNacionaldoCafé - Pipoca Digital</h4>
  					<p>
  						O Brasil é o maior produtor de café do mundo. Não sabemos a conta exata de quantos por cento dessa produção vem parar aqui na Pipoca Digital.
  					</p>
  				</div>
  			</li>
  			<li class="list-item-video thumbnail-video--js" data-id="8RMFqM24fwk" data-title="Especial Dia do #Beijo - Pipoca Digital" data-excerpt="Vocês acharam que a Pipoca Digital iria ficar de fora do #DiadoBeijo? A verdade é que estávamos de olho nas mais de 500 mil postagens que vocês fizeram com a hashtag #beijo ao longo do dia.">
  				<img src="http://img.youtube.com/vi/8RMFqM24fwk/mqdefault.jpg" alt="" />
  				<div class="info">
  					<h4>Especial Dia do #Beijo - Pipoca Digital</h4>
  					<p>
  						Vocês acharam que a Pipoca Digital iria ficar de fora do #DiadoBeijo? A verdade é que estávamos de olho nas mais de 500 mil postagens que vocês fizeram com a hashtag #beijo ao longo do dia.
  					</p>
  				</div>
  			</li>
  		</ul>
  	</div>
  </div>
</div>